如果甘寧把刀換做鐵碎牙

會唔會好勁呢

唔會
佢冇妖力

換電話禁極刀

諗起甘肅維吾爾牙醫系

甘你老母 牙你老母
屌咁多個留言都冇人屌？

仲有碎

第一個玩就天才

樓豬只係條死跟尾狗

巧叻叻
旦系甘0吾系甘巠ga乍

太悶

要爆3次血管

4次呀

如果咁寧把刀換做鐵歲呀

吾

吾系甘牙.gif

Ching ho ball